{
  "Themes": "主题",
  "Manage Themes": "管理主题",
  "Customize Theme": "自定义主题",
  "Manage Maintenance Mode": "管理维护模式",
  "View Website During Maintenance": "在维护期间查看网站",
  "Manage Content": "管理内容",
  "Manage Asset Files": "管理资产文件",
  "Manage Pages": "管理页面",
  "Manage Layouts": "管理布局",
  "Configure the maintenance mode page and toggle the setting.": "配置维护模式页面和开关设置.",
  "Maintenance Mode": "维护模式",
  "Select the page to show when maintenance mode is activated.": "当启用时, 网站访问者会看到下述页面.",
  "Enable maintenance mode": "启用维护模式",
  "Maintenance mode will display the maintenance page to visitors who are not signed in to the back-end area.": "维护模式将对未登陆后台的访客展示维护页面.",
  "Resources": "资源",
  "Reference assets and variables included on this page.": "参考本页中包含的资产和变量。",
  "JavaScript": "JavaScript",
  "JavaScript file(s) in the assets/js folder": "assets/js文件夹中的JavaScript文件",
  "LESS": "LESS",
  "LESS file(s) in the assets/less folder": "assets/less文件夹中的LESS文件",
  "SCSS": "SCSS",
  "SCSS file(s) in the assets/scss folder": "assets/scss文件夹中的SCSS文件",
  "Variables": "变量",
  "Page variables name(s) and value(s)": "页面变量名称和值",
  "Headers": "Headers",
  "Page header name(s) and value(s)": "Headers名称和值",
  "Site Picker": "网站选择器",
  "Displays links for selecting a different site.": "显示用于选择其他站点的链接。",
  "Unknown component": "未知组件",
  "View Bag": "查看包",
  "Stores custom template properties.": "存储自定义模板属性。",
  "By :name": "作者 :name",
  "The theme ':name' is not found.": "未找到主题 ':name'",
  "Manage the front-end theme and customization options.": "管理前端主题和自定义选项。",
  "Frontend Theme": "前端主题",
  "Properties": "属性",
  "Publish": "发布",
  "Advanced": "高级",
  "Name": "名称",
  "New theme name": "新主题名称",
  "Author Name": "作者姓名",
  "Person or company name": "个人或公司名称",
  "Directory Name": "目录名",
  "The destination theme directory": "目标主题目录",
  "Description": "描述",
  "Theme description": "主题描述",
  "Homepage": "主页",
  "Website URL": "网站网址",
  "Author Code": "作者代码",
  "A unique code for the author used for distribution": "用于分发的作者的唯一代码",
  "Theme Code": "主题代码",
  "A unique code for this theme used for distribution": "此主题用于分发的唯一代码",
  "Parent Theme": "父主题",
  "Database Mode": "保存数据库中的更改",
  "Save changes to this theme in the database instead of the filesystem": "在数据库中存储对该主题的更改",
  "-- no parent --": "-- 没有父级 --",
  "Theme": "主题",
  "Folders": "文件夹",
  "Please select the theme folders you would like to export": "请选择您要导出的主题文件夹",
  "Theme archive file": "主题存档文件",
  "Overwrite existing files": "覆盖已存在的文件",
  "Untick this box to only import new files": "取消勾选以仅导入新文件",
  "Please select the theme folders you would like to import": "请选择你想要导入的主题文件夹",
  "Activate": "激活",
  "Customize": "自定义",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate Theme": "复制主题",
  "Theme Duplicated!": "复制主题成功！",
  "Manage": "管理",
  "Manage Theme": "管理主题",
  "Edit Properties": "编辑属性",
  "Save Properties": "保存属性",
  "Import": "导入",
  "Import Theme": "导入主题",
  "Theme Imported!": "成功导入主题",
  "Export": "导出",
  "Export Theme": "导出主题",
  "Delete": "删除",
  "Delete this theme? It cannot be undone!": "要删除这个主题吗？此操作不能被撤销！",
  "Cannot delete the active theme, try making another theme active first.": "无法删除活动主题，请先尝试激活另一个主题。",
  "Theme deleted!": "主题已删除！",
  "Create Theme": "创建主题",
  "Create": "创建",
  "Create a New Blank Theme": "创建一个新的空白主题",
  "Theme Created!": "主题创建！",
  "Please specify a name for the theme.": "请指定主题名称。",
  "Name can contain only digits, Latin letters and the following symbols: _-": "名称只能包含数字、拉丁字母和以下符号：_-",
  "Desired theme directory already exists.": "所需的主题目录已经存在。",
  "Theme directory": "主题目录",
  "Provide a new directory name for the duplicated theme.": "为重复的主题提供一个新的目录名。",
  "Find More Themes": "查找更多主题",
  "Saving Theme...": "保存主题...",
  "Return to Themes List": "返回主题列表",
  "No themes found": "没有找到主题",
  "Seed Theme": "迁移主题",
  "Seed the specified theme with blueprints, translations and data.": "用蓝图、翻译和数据为指定主题迁移。",
  "Theme Seeded!": "主题迁移完成！",
  "Select Page Link": "选择页面链接",
  "Search all references...": "搜索所有引用...",
  "CMS Page": "CMS页面",
  "Link": "链接",
  "Please select a CMS page": "请选择CMS页面",
  "Please select a page reference": "请选择页面引用",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的URL",
  "Delete Theme": "删除主题",
  "Activate Theme": "激活主题",
  "Manage Partials": "管理部件",
  "No Title": "无标题",
  "A unique name given to this component when using it in the page or layout code.": "在页面或者布局代码中组件的唯一名称",
  "Alias": "别名",
  "Component aliases are required and can contain only Latin symbols, digits, and underscores. The aliases should start with a Latin symbol.": "需要组件别名, 且只能包含拉丁字符, 数字和下划线. 别名必须以拉丁字符开头.",
  "Unnamed": "未命名",
  "No description provided": "没有描述",
  "No snippets found": "找不到代码片段",
  "Search...": "检索...",
  "Snippet with the requested code :code was not found in the theme.": "代码段与请求的 code:code 没有在主题中找到。",
  "Snippet": "Snippet",
  "Enter a code to make this partial available as a snippet in content editors.": "输入一个代码，使其部分可用作“静态页面”插件中的代码段。",
  "Please enter the snippet code": "Please enter the snippet code",
  "Snippet Code": "Snippet code",
  "The name is displayed in the snippet list in the editor when a snippet is added.": "该名称显示在“静态页面”侧边栏的代码段列表中，并在添加代码段时显示在该页面上。",
  "Please enter the snippet name": "Please enter the snippet name",
  "Property Title": "性质",
  "Please provide the property title": "Please provide the property title",
  "Code": "编码",
  "Please provide the property name": "Please provide the property name",
  "Property code should start with a Latin letter and can contain only Latin letters, digits and underscores": "属性代码应以字母开头，只能包含字母和数字",
  "Type": "类型",
  "Select": "Select",
  "String": "字符串",
  "Checkbox": "检查框",
  "Dropdown": "下拉框",
  "Please select the property type": "Please select the property type",
  "Default": "默认",
  "Options": "选项",
  "Define a Snippet Partial": "Define a Snippet Partial",
  "Invalid drop-down option key: :key. Option keys can contain only digits, Latin letters and characters _ and -": "无效的下拉选项 key: :key。 选项键只能包含数字，字母和字符 _ 和 -",
  "The description is displayed in the snippet list in the editor when a snippet is added.": "The description is displayed in the snippet list in the editor when a snippet is added.",
  "Details": "Details"
}